熟英國簽證嘅唔該入一入

嚟緊要係英國讀3年，我填緊general visas份表，之後佢話要買份保險IHS。但係填IHS 資料個陣，佢問但course 係咪less than 13 months ，我填咗yes(我以為一年嚟計)，以家去咗payment summary 個頁，反唔到轉頭，edit唔到資料，點算好。。。我想改反個答案做no.

有冇用過腦呀 一年計點會多過十三個月呀

我知我on9 ，以家點搞好。。。

無既，最多入境後到期前extend